
                      Para mí es la que menos engancha y envuelve al espectador respecto a las anteriores, es floja en ese aspecto. Es que hasta la historia da la impresión de haberla hecho como con poco tiempo y rapidito, sin elaborarla bien. El listón estaba alto y se ha notado la bajada general. Es la única de las cuatro que no merece la pena ver en el cine
        
            